同匯豐鬥長命嗰嘅人，恭喜你呀，你好大機會會贏

匯豐今次可能會短命過你

打錯字添

好多人大手大手咁入

股價同清盤冇必然關係
利豐同8號跌咗咁撚多最後都冇執

匯豐賺唔到錢同埋股價低
但資本比率全球大銀行裡面最高個幾間黎
依家呢個速度輸大概10-15年2019賺嘅錢先有機會清盤

唔好玩啦 ching 成間hsbc個revenue都係靠香港同支那去撐

依家香港支那攬埋一齊死 佢仲撚有錢搵咩 準備開始季季蝕啦

支那咁多爛帳

準備寄刀片

呢條on9 不停唱淡樓市
另一邊自己掃貨 仲信佢講野食得屎

唔知湯博士今次會收到咩禮物

咪係，hsbc成日吹自己國際化，根本一出左亞洲就唔識做生意
廢柴銀行

好想睇下集 佢食完個果籃未

lm

兩公婆呢家實睡得很安詳